窮觀塘交叉高雄，會點？

窮觀塘交叉高雄，會點？ - 陳也

觀塘裕民坊

叫人射落海唔去投票的所謂焦土派，對不起，下次叫人屙坨屎落海更貼地。屎國的基本操盤就是要屎守糞坑，臭絕人寰，將選舉搞臭，冇人夠膽行埋票站，低投票率永遠對當權者有利。相反，看台灣藍綠變天，高雄這個鐵綠基地都會有反轉的一天就知，投票，就是寄望糞堆變黃金！對發財說不？無病係嘛。

香港人發財夢比習帝中國夢，發得更早但廿年下來，連拎到生果金年紀的馬英九都說，香港高雄，一樣又老又窮。喔，韓總上台，落實四年魔法，到時高雄優先，香港墊底。香港，係人都知，最窮係西九龍的深水埗。但自從明哥坐鎮老馮的拉票飯局後，我對深水埗不得不另眼相看。深水埗啊，原來真係窮唔過全港第一的觀塘！觀塘不但沒有禿頭韓的發財計，反而擲錢五千萬落海要起個音樂噴泉，吹脹嗎？叫居民射什麼落噴泉？屙屎落去就會有蔣白癡議員所謂的「唔止有音樂還有一陣風」的享受？議員顛倒是非食屎屙飯，還要又老又窮的社區買單找數。也許，香港議會，就是欠缺一個，當年做立委時曾經暴摑陳水扁個狗吃屎致入院三天的韓總！

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
換血 (尊子)

政治從來都係講本錢

泛民有咩本錢要人支持佢